［急］有冇好獸醫睇貓

隻貓仔睇開嗰間話隻貓條腸唔識郁，呢幾日再冇好轉就要打針俾佢走
想睇多幾個醫生先，有冇介紹

老貓？邊區

bb貓 三四個月大
元屯天

好遠 港島幫你唔到了
有冇食下益生菌

食咗喇，啪埋甘油條都唔掂
而家留院

九龍貓醫院幾好
醫生好細心
睇之前佢地會打去其他診所拎返病歷
不過就唔平

幾貴都想醫番好佢 佢仲咁細個⋯⋯

我隻貓之前都係腸孺動得好慢，啪左支針，食左腸胃孺動藥，我自己再比吐毛膏佢，再餵佢飲水就屙到，我係安信睇開

旺角關愛
男醫生幾好人

吐毛膏可以幫到腸蠕動㗎？

過嚟粉嶺，有間叫和泰，搵鄭醫生睇。(記得打去book)
希望你主子快啲好返

呢個係佢細個我唔係太識打理開始，佢甩好多毛同埋會舔自己，所以攪到成日嘔毛，所以個時佢幫佢照Xray話肚入面積左毛，我就開始餵佢食吐毛膏，吐毛膏其實係等佢屙返毛出黎，唔係真係吐，有無實際用途我唔敢講，但比佢食無害的，上次佢無得屙都應該有4-5日

我係幫佢檢查好哂，照哂，抽哂血，最後睇超聲波見到佢個肚仲有好多野未消化

佢都係4-5日冇屙，醫生塞咁甘油條就有屙，但番到屋企就冇屙
又唔肯食野 已經有食益生菌
而家吊緊鹽水
醫生話佢太耐冇屙條腸撐大咗，而家有好多空氣喺入面蠕動唔到

灣仔vsh

唔食野都一定要飲水，水係要比我地想像中飲得更多，我而家每日都用針筒餵佢飲水，安心d ，好快無事，真係唔得就試下轉醫生

香港貓醫院 nine lives
喺中環，但去邊你都係要call車

要預先book，收費合理唔掠水，唔會乜都叫你照叫你驗

貓係唔用得甘油條架..
有種藥用乳果糖先係幫貓貓滑腸排便用
你隻貓b可能唔夠纖維先排唔出便便
肯唔肯食野？

樓主識唔識幫貓打皮下水？如果唔識就要得閒用針筒餵下水佢飲
醫生俾你個枝究竟係咪甘油條黎架
你隻貓情唔情緒化？貓去唔到廁所大多數係糧食問題、水份唔夠、壓力等因素
另外岩岩爬返文，話醫生話條腸大左，係講緊巨結腸？

荃灣活泉2個醫生都唔錯
我屋企2隻 同一隻貓都係睇呢間

仲有個問題想問，你話要打針送佢走
係你自己意願定醫生建議？

可唔可以講你睇邊間，我遇過好多間獸醫診所
有好多間都係冇醫德&冇料
剩係識幫你既寵物吊命燒你錢
明明少問題都醫死你隻貓
見到就覆我吧，希望你講緊問題我可以幫到你
閣下既貓仲未係老貓，相信問題不大既

嗰個係醫生開嘅類似甘油條嘅野
sor for 1999

我嗰隻睇開夏利維

元朗專一

屯門康和都ok

個醫生冇話過巨結腸啊
佢話呢幾日冇任何進展嘅話，最壞打算就要打針送佢走
應該冇情緒問題嗰啲
隻貓仲喺間野度 唔開名啦

試吓元朗維多利

唔怕洗錢就轉醫生，我之前都係周圍撞，好多醫生有唔同既手法，加油，唔好放棄

咩料 咁少事就話要送佢走
留院前係屋企肯唔肯食野？
除左口服你所講既甘油條之外，醫生有冇教你幫佢灌腸？（如果冇既話你可以轉診所）
聽你所講只不過係類似人類既腸胃炎
你諗下你個醫生醫術&職業操守幾咁好

似甘油條嗰個係塞入pat pat嗰隻
灌腸係咪都係類似咁？個醫生有開一劑喺屋企幫佢整過一次但喺屋企冇去到
果糖佢都有開俾佢食，不過都係今朝再塞咗次藥先喺診所屙咗

唔係吓話有乜唔掂講嚟聽吓,我睇咗佢好多年

Spca 都不錯

得個鬼婆醫生得，其他人唔好睇

Maggie
我住天水圍 都係會特登帶出去睇佢

same here
我個時主子都係3個月大個時 突然狂嘔 唔食野
check 左後有腎炎 , 病程好反覆 好彩最尾無事

屋企主子如果係病得嚴重 我都會帶佢去nine lives

如果唔係太嚴重我會去元朗間柏圖

比樓主參考下

祝你隻貓貓無事

同埋可以試下溫柔地哄下佢 輕摸佢

等佢個精神唔好處係緊張狀態

因為貓真係好易愛情緒影響

維記 唔係有咩急事 夜晚無診所開都唔會去

我個隻我買左cat fountain，佢飲好多水，我成日要加。 所以都好在因為咁無咩腸胃同腎問題。
可能買返個鼓勵佢飲水？貓對流動水有興趣

就係睇呢間

而家都擔心緊佢係有其他事，醫生話佢飲好多水好唔正常
佢而家留咗院，探佢嗰陣佢眼濕濕

佢係瘋狂飲水到醫生覺得佢可能有其他問題

千祈唔好再睇你嗰個獸醫
無可能少少病就話啪針送走隻貓

問其他獸醫有冇咩潤腸野可以食，eg. 肚毛膏
或者增加纖維嘅吸收，eg.貓草
上面兩樣只要係貓聞到都會仆去食，冇難度

只要你隻貓平時仲肯食野飲水就仲未去到最差
但你都要快啲解決冇得痾呢個問題
耐咗都可以致命

巴打加油

今日同佢轉院喇
between 我係絲

Good luck 絲
希望你貓貓醫得好快高長大

九龍貓醫院聽日先覆
佢份report寫懷疑巨結腸

以上動作都係解決屙唔出呢個問題
個醫生知唔知個根係要點醫
如果係巨結腸早期可以切腸
不過我已經先入為主左個位醫生幾多斤両，咁少事啪針都shortshort地
灌腸其實都係慢慢打d果糖落去patpat到，同口服個隻一樣，但唔係話一兩次就可以屙哂出黎
好多呢類病症既case 醫生有機會麻醉用手遼d大便出黎 再用果糖

個醫生係咪又想作多你一筆？
飲水多 利多過弊啦
腸都未醫得掂講咁多做乜
聽到呢類醫生我會好嬲 sor